282股票秘密

有閒錢嘅手足 炒之除
留返一手

升得太唔尋常啦

有賺既睇位放留一手，

無買既打死唔好買，支持既比年費。

唔好比人利用

對呀 所以有閒錢手足留一手就夠
個個都做就可以穩定個價

尋日無上車 依家上唔到了